<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Servicios on Asixor</title>
    <link>https://www.asixor.com/products/</link>
    <description>Recent content in Servicios on Asixor</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Tue, 23 Jun 2020 12:33:45 +1000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.asixor.com/products/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>SERVICIOS PARA IMPORTADORES</title>
      <link>https://www.asixor.com/products/serviciosparaimportadores/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Jun 2020 12:33:45 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://www.asixor.com/products/serviciosparaimportadores/</guid>
      <description>Le ofrecemos apoyo estratégico para importar de forma eficiente, minimizando costos e imprevistos. Nos adaptamos a sus necesidades para que pueda centrarse en su negocio mientras Asixor se encarga de los aspectos técnicos y comerciales. Nuestros servicios de importación son flexibles y se adaptan a sus necesidades, permitiéndole importar bienes de capital, insumos productivos, productos para reventa o muestras para nuevos desarrollos. Para darle una idea, el proceso se puede dividir en 3 etapas:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>DESARROLLO DE EXPORTADORES</title>
      <link>https://www.asixor.com/products/desarrollodeexportadores/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Jun 2020 12:33:45 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://www.asixor.com/products/desarrollodeexportadores/</guid>
      <description>Le ofrecemos nuestro apoyo para exportar, analizando su producto en función al mercado objetivo. Consideramos aspectos como el diseño, la competencia, la logística, las aduanas, los precios, los canales de comercialización, la proyección de ventas y la gestión financiera.
Nuestro objetivo es optimizar su producto/empresa para que alcance el nivel de competitividad internacional requerido por el mercado objetivo.
Exportar una sola vez puede parecer sencillo: encontrar un comprador dispuesto a pagar un precio aceptable (un factor externo).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>COMPRAS SUPPLY CHAIN</title>
      <link>https://www.asixor.com/products/comprassupplychain/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Jun 2020 12:33:45 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://www.asixor.com/products/comprassupplychain/</guid>
      <description>Con Asixor, puede tercerizar parcialmente el área de compras de su empresa. Podemos agregar valor al adaptarnos a sus necesidades, permitiéndole centrarse en su negocio. Nuestro servicio es ejecutado, organizado y controlado por profesionales experimentados, lo que crea procesos ágiles y reduce la carga financiera y fiscal. Benefíciese de reinvertir sus recursos al ahorrar en insumos e infraestructura, diversificar el liderazgo de su departamento de compras y aliviar la presión sobre el responsable de compras en situaciones eventuales como una parada de planta o la renuncia de personal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>EMBALAJES ESPECIALES</title>
      <link>https://www.asixor.com/products/embalajesespeciales/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Jun 2020 12:33:45 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://www.asixor.com/products/embalajesespeciales/</guid>
      <description>¿Necesita transportar sus productos a largas distancias? En Asixor diseñamos embalajes para la logística de larga distancia, priorizando la integridad de la carga ante las inclemencias climáticas y el tiempo de exposición del producto. Invertir en embalaje significa también optimizar costos, ya que se reduce al mínimo el riesgo de daños y averías, lo que se traduce en un ahorro en costos de reposición y reparación.
Análisis exhaustivo: Evaluamos su producto, las condiciones del viaje, los materiales del embalaje para proteger su carga de golpes, vibraciones, humedad y cambios de temperatura, además de cumplir con las normas internacionales para determinar el embalaje ideal.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
